呢段片“陳彥霖” 隔離條友件衫！！！

唔知wow 左未

代表啲咩？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

tui

!!!!!

會唔會係影學生相，但唔比露膊咁影，之後借朋友件衫著但要fc就要搵佢果日有冇影相同搵呢位綠葉衫人出黎

要知真相 就要搵到呢件衫嘅主人！！！

wow左5 6 次 集中討論啦 拉